Фильтрация
===

Данный проект не предполагает взаимодействия по протоколу HTTP и наличия серверной части.

Взяв за основу проект, рассмотренный на лекции (или [проект редактирования](../editing)) предложите вариант реализации возможности фильтрации: т.е. у вас должно быть строковое поле, при введении данных в которое, будут отображаться только объекты, у которых название содержит введённую строку.

Предложите собственную реализацию данной функциональности.

Обратите внимание:
1. При пустом значении фильтра должны показываться все объекты
1. Неважно, заполнен фильтр или нет - все функции редактирования (добавление/обновление/удаление) должны быть доступны

Напоминаем, что фильтр - это просто текстовое поле.

**Важно**: попробуйте проанализировать существующие системы на предмет того, как это реализовано у них и на базе этого предложить собственное решение.